你哋身邊有冇一d藝高人膽大既例子

冇磚引玉

識得個fd一句屌你老母就由柴灣追斬到落銅鑼灣

食完雞煲話唔想行天橋
直接穿過6條行車線過對面

玩過山車

小學果陣我地踢左個波上屋村d騎樓底上面
第係一二樓都俾d鐵封住爬唔到 個fd又三樓爬落去執波

成日覺得呢d人好勁
有自信 搞掂件事之後又型 好可靠

拖隻狗落街 而唔拖住佢